[PS4]鎖機問題

之前睇過廖仔個post
跟住呢排我又想買部二手既玩（窮撚係我）
所以想問下可以點check個部機有冇鎖？
叫佢拍片入psn試下？